Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (80）

一起身又爆

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

甲仔

屌
一起身二哥冇咗成半百

準備又一大棍呀。酒呀

我尋晚重回蛋派
買左60隻自stake

早知 farm 領展

大戶....

110走 95入返
中途食左少少BnB 升幅
都算係咁

你走左我點劏d甲仔

其實有咩會影響個APY?

似乎等BSC Farm多陣先去AVAX都未遲

The PNG price was only so high because of the AVAX bug (very few people were farming that first week or so). Now that tons of people are farming, tons of PNG is being generated/dumped. With such high inflation (and no real use outside governance) it's not surprising for the PNG price to crash.

6 蚊

not surprising既話當初邊會入黎
d錢投資其他opportunity唔好

有人買80K 鎂

想補充USDT

間唔中都有人問USDT係咪安全，或者以為換返做 USDT = 安全，但係就唔知 USDT 其實好多醜聞

USDT 係由一間見 Tether 嘅公司以 1 USDT = 1 USD 嘅比例掛鈎同發行，換然之每發行一粒 USDT, Tether 就需要喺佢嘅銀行戶口入面放 1 USD 嚟保證 USDT 喺價值

但係一路 Tether 嘅聲譽都唔係咁好，首先Tether同Bitfinex嘅關係非常密切，甚至New York 有檢察官查緊佢哋到底有冇喺2018年操控BTC價格 (冇跟開，好似仲未上庭)

雖然法律上未有定案，但係學術界就已經有人出埋Paper話2017/18年 BTC上$20000嗰陣 Tether 就係喺背後造市

同埋間唔中又會有人出嚟質疑到底 Tether 有冇足夠USD儲備去back 所有已經發行嘅 USDT，例如呢篇post 話 Tether 間 off-shore bank喺 Bahama, 但係 Bahama 所有銀行加埋都唔夠錢去兌現所有已經發行嘅 USDT (當然我冇再FC多一次)

又例如 Tether 間銀行除咗幫 Tether 儲備USD之外，仲有大量BTC儲備而又冇人知呢啲BTC係屬於邊啲客戶, Tether 有冇份。假如Tether真係冇足夠美金去支持USDT, 咁如果突然有大量USDT要兌竹現做美唔，又假如Tether本身揸住BTC大貨，咁Tether就只能夠大手賣BTC嚟填數。當然呢個只係一個基於疑點嘅假設

所以一直都有人質疑 Tether 根本冇足夠 USD 喺銀行，相反其實係靠trade BTC/USD 嚟支撐住部分嘅 USDT，當然冇人可以證實到呢個講法

但係可以比較嘅係，Tether 喺佢自己個網出咗一份 2018年6月嘅proof of funds，每一日都會update 佢張balance sheet 畀你睇，但係就冇再update 過 proof of funds

相反USDC 就每個月都會出一份最新嘅proof of funds 證明 USDC 有足夠USD喺背後，所以我會對USDC有信心過USDT

特別係準備熊市來臨嘅時候，你要預計會愈嚟愈多人 cash out，如果真係好撚多人去兌現好撚大量嘅 USDT，就會驗證到 Tether 到底係咪有足夠嘅錢喺銀行

基於咁多年嚟 Tether嘅醜聞，我個人就絕對唔會長揸 USDT，至少暫時USDC畀到多啲信心。當然USDC呢一刻冇醜聞唔代表將來一定冇

如果你投資落Crypto嘅錢唔係閒錢嘅話，你就要計劃埋熊市之前要拎返幾多出嚟放返入銀行。

個liquidity 有幾高
個個pair 既price correlation（risk)
等等吧

唔想出錢既
Busd usdc USDT 全都要買d

USDC 好似係 coinbase?

隔離ray上到8蚊
有cex睇場真係唔同d

損手爛腳..
AVAX又係咁, 甲仔又係咁

avax 個少少算係啲咩
甲仔跌到真係有啲跨張

無CEX = 無人炒 = 無價值 = DUMP完拎錢再出去炒
AVAX同PNG 繼續咁慢既話睇黎要止蝕走
技術幾好都好...無marketing = 收檔
買鵝蛋仲賺

係

一路farm一路dump算了

解左avax usdt pair兌返avax先

用bunny farm bnb cake lp咁慢既 650%得返530

大户

有大戶進場玩野就知唔洗玩..
屌,根本玩撚晒
AUTO反而由頭到而家都未有呢D收割場面

早幾日仲話想賣一粒BNB嚟cash out買新headphone, 但係miss咗340個高位

不過依家喺Auto farm 多幾日個yield就應該夠數

想買Sennheiser Momentum over ear

有冇人發現bunny d gas fee係貴d?
尋日harvest個時要成6usd

同意
好彩我係avax/link
走都冇咁傷

auto 試過六千跌落三千既

星期五7定800幾

各位師兄早晨

佢跌係跟市跌
同埋BSC 成個投資氣氛同AVAX爭十萬九千里遠

AVAX 要有人炒我諗真係等多幾年啦.. 太唔成氣候, 一開始上線有bug 就唔應該繼續投資

邊夠你地

PNG仲話想同UNI 睇齊.. 老實講連pancake 一半都比唔上

BnB 會重歸340！

又bjoy

今晚再睇下 唔得轉領展算

一日未離開賭枱。。。

有意外之財就會想亂用

冇事唉65

Keep 住有cash out Auto d yield

甲仔只抄uniswap既話唔會贏到其他新既amm
但佢又好難加到新feature
始終community driven
隔離ray有得玩埋orderbook

咁貴都買

我係驚bjoy隨時走唔切輸突

完了吧..

Bjoy
Btc ETH bnb 全跌

冇事唉高位幾多？340？

CLS 1900都穿得

二佬

係咪姐係第二代

BNB週三前重上320

14x

唔好燈

bbjoy

二哥真係....

唉最高17x
好似冇過200

燈上400

bjoy

早晨

玩撚完

佢有幾個動作幫你做
所以佢auto compound 個啲farm係好啲
佢張contract 計法好複雜

時間成本

呢個scam 點睇
❇️ Safe Protocol Presale is now Live!!

🛡 Safe Protocol is built on Binance Smart Chain to provide peer-to-peer insurance service for all DeFi smart contracts on Binance Smart Chain

🧑‍🌾 Farming will start on 26 Feb , here is countdown to farming!

💚 Buy SAPE from Bounce Finance:

💎 Initial supply: 90,000,000
💎 Unsold tokens will be burnt

TG group: @SafeProtocolFinance

More token details:

逢星期一都跌

真係唔撚好高追. 呢1-2個星期入D 價差撚到想打柒自己

鹽又割咗
今次無玩

avax 10蚊樓下入果班就真係可以長玩甲仔

我係 12 蚊入 但真係嚇親
未升過淨跌

有冇諗過個價已經唔會返到去

HT MDX 星期六跟跌但都升有突 大家點睇
考慮再入

83入

一個bug...足以致命...

好似升返少少
發覺甲仔日頭會升少少
然後夜晚會跌到仆街

AVAX $60 可能要3年後先返到去
太柒了, 吹到大一大, 一出就有BUG
跌到仲有$35 係因為牛市
熊市既話直接返去$4

買我蛋啦,我唔再買scam了

我十年前都係hd600定650,唔太記得

好彩入得唔多

日日都比大戶劏

你無細膽. 事實而家成個幣市就係行緊鋼線..

其實大家都覺

只能夠話，佢地班dev太急進....

你地farm bunny係farm邊個pool?
earn cake-bnb flip + bunny 定係就咁earn cake + bunny?
邊個pool好啲？

Salt唔係琴晚已經rug pull咗？

我諗重少人買過 terra

又唔係咁單一既
但加上AVAX wallet, 穿山甲加加埋埋個操作又好似唔太user friendly (話就話仲係初步，但真心試左一次之後有好多野唔易消化同嚇親人）
所以啲人變返觀望態度

每個weekend都感覺經歷左場經濟大衰退

一起身又腥風血雨

上星期最低50幾 坐下先啦 唔好急

270入冇事, 115入冇事埃 蒸發左幾皮嘢
scam嚟, 準備drop to zero

bnb彈番 實升番嘅

Terra 用完個感覺都幾良好

eth network轉去terra network都係mint coin？
一次要幾多錢？

上返4字頭會考慮減多少少
唔驚個堆全部係$4, $0.5
高追既人真心要減貨

就好似我$300入AUTO, 我梗係覺得無所謂, SH..
蝕極都係蝕層皮
人地$7000-$9000就蝕入肉

琴晚冇入 要再潛伏

Bnb

幣圈一日 人間一年

你只係好彩冇遇到
事實上佢好多transaction可以冇啦啦stuck住
雖然d錢唔會唔見但嚴重影響用家體驗

如果我11300呢

我買UST再射去Terra先再買MIR

我買個時大約19xx -20xx , 應該係600

點解唔計cake

二佬 ma50 rebound都唔算太柒

可能我最差嘅體驗喺哂eth/btc所以我唔覺avax好差

Cake=bnb, 玩bsc就一定要有佢地....

我蛋地位確認

未計Cardano 同DOT 黎緊都仲有新搞作
AVAX未來1-2個月都只會收皮. 升無佢份, 跌跟足.

Eth呢兩日升穿2000又跌返落去1900

BNB上1400就fat fat了

gme robinhood

但差係 marketing

係時候short爆avax

歧視trust wallet ?

星期一都有幣災呀

跟跌又唔怪得佢既 不過bnb跌十零蚊,佢又跌十幾蚊就好似多左

D 錢留番黎入DOT 好過

鹽係咩事？無跟，有無人可以de briefing

隻ZKS $10
屌那星... 垃圾升到無倫
技術好既就地底泥
調轉黎買就發達

如果3月幣災 bsc系列究竟會唔會直接比佢收左皮

係咼,trust玩唔到,咁點算

一醒又屍橫遍野
返工對沖啦

short合約

睇你收皮個定義係咩

its true, i followed the blockchain tx's .

this is one of the wallets (his wallet) that dumped 144k png

cls

應該除左btc,eth,bnb都跌95% la
頭三隻應該仲有兩三成掛

呢個post少左人,星期六日殺晒d新人?

豬死了

Blockchain insurance 連White paper 都冇

雞巴，底褲，鹽仲有火箭兵團

有冇人知咩事
deposit唔到lp入bunny個pool

真 scam?

我都想知，揀咗cake-bnb flip

之前我蛋派落,雞巴派上 (底褲,鹽,火箭兵團 我都唔敢掂)
估唔到最後我蛋屹立

講咗好多次pancake clone scam味濃

3月又幣災又股災
不玩了

爆咗幾個scam，應該嚇走咗唔少人

雞巴最壯觀，勒都勒唔住，d人幾十個bnb掉落去

一入嚟就跟Scam 都唔知點講好

點解係3月

去drops 度買hd6xx hd59x好過利甲用緊，但你預左推力高要買amp

股都真係驚驚地,但又吹緊咩3萬億qe
我都唔知點撚算好而家

真cash is king

其實要走就呢個星期好走...
到時放煙花真心精彩
唔係星期6-日特價時段咁簡單
係不斷跌. 跌足1個月, D貨溝極都仲有得溝
玩到你謝為止. D 盈利無晒打回原形. 高J 既蝕到喊, 忍唔住止蝕喊住走人.
個post 回歸清靜

回兩三成,應該未死得
幾年前中國單野令大家已經有心理準備

研究緊幾時short爆d幣搵多水

其實有好多好心巴打不斷提醒

等我抽啲交管理廢

通常個個都諗三月,三月就無事,不過四月就..

到時指數上40000 又揼撚晒春
我覺得要爆之前仲有一次升浪先

印度ban 硬咁濟
如果市場係0反應咁真係牛到仆街..
如果上到接近6萬都唔回調..即係都差唔多尾水了
所以佢回調係好事黎. 但個個月大家D 粗口應該會多到爆

我大拉麵又企穩27

依家日日都有特價時段入貨

話咗defi唔啱新手玩，冇人聽

一定會有. 唔係一定3月頭爆
爆之前個股升浪先勁, 早走左既人會入返場高J
分分鐘3月尾先爆, 都玩死你

咩scam

邊估到甲仔都收皮

星期六日特價時段BNB跌幅嚇死我
（其他幣唔夠膽買）

80K 鎂個位

只要再黎一次成個market大牛市升多3,4成, 我就走

我觀察左自己D trade
永遠細注買既幣就10倍
大注買既就蝕
有9成情況係咁

技術性調整遮

個時先應該入手 btc唔跌,bnb一定會彈上(除非重bug/hack啦)

其實要點搞？ 一定要用佢地個錢包？

成個走向都似

暫時未見過一隻 dex 可以好似甲仔咁得個跌字

Never 高J

其實佢直接掘，係賺少啲又無蝕

幣市清泉

Bnb真係有信心既

幣市反向幣

大哥60000 指日可待, bnb 500 黎多轉大牛會上, 但我見唔到eth 3000 既可能性

求出fiat最好方法 (問定先)
So far 都係有入冇出

唔想出黎交收 (成日見報紙d人比人搶錢
)
(利申: 有Zabank, 有美國户口, 唔知有冇用)

有無人有玩鹽，想知咩事

高位Rug pull？

plan for the worst, hope for the best

EIP 1559 implement到有冇機？
始終覺得bsc係短線 長期都係取代唔到eth

割左個本走先啦
BTW avax黎緊有堆ico unlock

你望下甲仔就知咩事

c2c? 唔係球球聲唔會驚動洗黑錢既

太多人想做第2個賭俠

跌到幾錢now

之前升咗咁多 長揸未驚過

呢到個個都係賭緊短線

下個最有可能係花生巴

bnb都會既,幣安唔死既話

Any link please ?

ETH 3000有冇咁牛

等陣幣安變左第2個bitconnect

佢唔係80K 鎂本金咩

一頭蠻牛

bitconnect

咁就btc 3000見

大家討論返幣災幾好
好過一入黎唔係底褲就鹽又火箭兵團

甲仔收皮原因好有可能係大戶趁ICO 班友UNLOCK前用大量AVAX farm PNG, 再不斷賣AVAX.. 所以個價先壓住左完全唔升
都係估ICO unlcok 個價會再賤... 高J 個班有排都返唔到家鄉

大哥分分鐘今日就60000
你會唔會覺得eth今日上到2500?

Keep到1950都偷笑

用AVAX-LINK pair 咪無咁傷

用咗PNG-LINK已含

BSC當然取代唔到ETH
但ETH長遠都唔太掂，一定要過渡二代先得

呢水BNB都係食住ETH個價高所以佢都升埋
雖然都仲有爆上空間但都係跟住ETH
所以比盡佢升到ETH一半都偷笑

係冇野做唔係冇做野

我地都係睇1/3左右ja ma, 但都夠賺啦

乖乖地淨係買大佬咪好囉..
就算3萬幾入場到而家5萬幾都60%收益
坐住贏

好多野做,唔想掂

真..
仲要唔使擔驚受怕
又可以買大D

大佬 二師兄 LINK

sad 左一起身見個倉無左幾皮

幣災緊 邊有心情做野

avax睇黎要滅教啦

Bunny 跌穿$100有d想轉返去Auto

係雖然今日放假

3月9睇下震成點先

因為個個aim 3月，一冇事就鬆懈，跟住就黎料

但呀登會容許一上就股災咩
疫情未停又股災美國沉沒到中國獨大
到時移民撚可以大大聲用蝗語屌鬼佬

記得前幾日有個巴打入場仲覺得我叫佢買btc係水佢

Auto都跌到9000-9500

好想

上返160我立即抽本

我哋好多都叫人唔好去玩SCAM

forever 1900
幣災跌到得翻300左右就差唔多

但Auto係compounds得快啲 同埋主要都係farm你放入去隻幣而唔係farm auto
Bunny會拎左70%去換bunny...

人係鐘意白忙一餐
講左好多次..最簡單最舒服亦都最有效既投資crypto 方法
回調時候大手買入BTC
放入cold wallet , 抄低save word 放入夾萬
4-5年後睇番

30%先岩

要坐定定真係好難

Avax 34蚊

重倉BTC個心真係好定

講講下可能348已經係bnb歷史高位

係,通常大家都話爆個一兩個月好大機會無事
所以我覺得會牛埋三月

總之大家等睇下一次終極爆上
到時就cash out一半保平安..

BTC幣安有一大針

其實avax未穿29都仲有個升勢既 未算太悲觀
到企穩30就好set定止蝕

有可能㗎，嗰陣好多人估佢最盡上到300

呀登撚屌黎,一上台爆左咪賴落trump到,再扮救世主mode救市,但到時都屍亥片野了

避一避風頭先，遲啲返黎再鬥過

11300入

一浪比一浪高,今次會上200

今次係真b joy 定回調?

請教甲仔係咩? 武士?

好大機會回調都跌5-6成，唔上返咪bjoy

諗起GME個最後的瘋狂等極都等唔到
點知完來已經完左都未知

唔知幣市個you're hereo係邊

熊市

其實已經到咗熊市

回調吧

wassup

技術調整啫

每天關注草草情況

穿山甲

我蛋必勝 60蚊farm個班賺到笑

星期6日個D 連回調都稱唔上
正常表現黎
回調個陣你係會feel 到, 「完架喇, 無架喇, 等多3年喇」
有呢種感覺就係回調緊
今日仲有人講得出低買高賣就穩勝, 捉到幣市路既說話就=暫時仲係牛到仆街

一半btc一半bnb+bsc各種妖幣 算唔算分散左

30

Hey hey hey

22隻幣入面有15隻係比大佬砌低左
大佬其實好撚暴力....

希望今日上150
管理層幾有心做

50已經無膽羸

150比護蛋大使說左入坑

一半BTC 係正確
D人成日想All in
最應該all in 個隻又唔all in

快點啦

我成日心郁郁想btc 換bnb
so far只係見bnb太抵時用左5% (bnb 11x時)

八成BTC
廢佬派

我係8成大佬然後2成放大佬二佬既合約

我最英明既就係auto 13k嗰陣割左一忽出黎買btc

一半eth 一半 btc

唔相信bsc 真係屌打eth 等eth layer2 過左 defi之王正式回歸

好簡單道理..
btc 跌穿4萬個陣一定超多人想撈
但堆alt coins 呢?
到時可能D人止蝕堆alt coins 黎買btc
即係=玩撚完..
8成BTC唔係廢佬派. 係醒目派

窮撚低手問題
而家揸咗少少BTC 喺手 喺回調之前應該變返Fiat 等機會再掃貨定點

我最on9就係auto 11300 加左注

9成avax
信念派
琴日

但係重倉BTC真係好悶
基本上唔睇住個幣市都得

alt coins 作用只有一種, 賺完升幅然後換btc
呢個係rules No.1

我地都唔信,我地只係信bsc短期會追到erc 3 -4成

其實我覺得 gas fee coin 點升都唔會暴力升
所以唔多睇好 ETH
雖然我重倉...

如果你知佢幾時回調,咁緊係老虎蟹都換返晒cash

最新9082 usd

yes

想請教下

有3粒eth係myethshop
想長線玩係咪轉返去binance果邊會好d

愈悶既錢先係可以賺到既錢
投資唔係打機.. 好玩刺激既通常蝕大錢

好紅

到熊市又變咗satoshi is king既時侯

never sell your bitcoin
你短炒就另計

揸少少而筆錢又唔係急住用或者閒錢就揸下貨先

係，平好多，myethshop無乜流動性個差價好鬼大

之前太重注auto,下次升返要減少少

熊來了我不打了

短炒最終都係輸hodl to the moon

當大家意識返呢個係bitcoin post 既時候 = 大家回復理智

你指hodl? Hodl就買個wallet放好佢

鬼佬星期日仲有個半鐘

我個bsc套現計劃都係無變，只係要早啲做
已賣一半auto 一半cake

咁快手

到佢地訓醒仲有幾個鐘

你想悶定想賺錢

我入貨啲cake都已經升咗10倍，我覺得差唔多，好難下下賺到盡

GOOGLE C2C 出金
會更快有答案

55000鑽石能量底

見到平成巴咁早開始exit BSC, 我都想提早個plan
本身打算食埋呢個禮拜水先賣一半.

D鬼佬懶過狗 我地都起晒身扮緊工佢地仲訓緊

係就好啦 要入貨

因為想每個月加小小
Myethshop果邊太貴搞到我一直冇買賣
當時都只係唔想煩就咁拎9000買左3粒eth咁大把

未exit，take profit咋
唔係我留一半做咩

開個binance ac

agger

跌到兩萬都sh?

Yes

啲合約-50%了
撐住啊molamola

我見blockfi USDC息都有8.6% APY
我係賭俠巴會而家賣晒所有AUTO 然後轉晒做USDC 收息
1個月都有2萬1息.. 加埋本身份工.
已經穩定有4萬收入.
仲要接近係最低風險
等回調再出手..

講親呢d都穿

跌唔跌得落都難講，你predict到幾時跌咪賣囉，我就唔會，反正bitcoin真係for 長線投資，開下合約對沖就可能會

2000都SH

別人恐懼,我貪婪!
我信爆之前仲會有一次瘋狂!

開左轉緊果3粒過去了

咁似gme

2000 瘋狂買啦,如果仲有錢淨

0.19

Btc2萬仲唔他媽的買爆

你sh定想賣黎買其他野

bnb今日內上唔返300就係真熊市

你覺得係咪唔好入囉

真，如果仲係三萬跌到二萬就真係要諗諗，但宜家跌返1半都只係28000

完全同意

個個買入位都唔同，我早入場我就止賺啲先

等avax同甲仔升返啲就走

酒啊

真啊...跌到2萬我諗我會狂入錢買

真係再有三個月,會多幾十個巴打財自(如果走得切)

咁可以宣布定熊市，唔覺今日會上到

有無人揸BCH當分散投資?

avax-png pair

升黎自High

尋晚都上過300,仲hodl左陣
今日上到都唔奇,hold唔hold到就難D

手上一堆甲仔好得意

覺得有神秘力量控場

次次諗住等回調，轉個頭都買唔返

熊來了

想每月keep住買小小

300-310幅牆高撚到,不過控下先到好,唔係太高回落跌死好多盲跟既人

我覺得點都要keep 3成cash

咁binance啦，但如果會hodl一段時間的話，都建議你買個cold wallet

no仔
好耐無見

CAKE 可以賣, BNB 唔可以賣住
有需求既coins 太快take profit, 只會之後用貴價買番..

AUTO 其實都係無需求既token 黎. 只係佢太少貨, 大家未到心目中個價先會HOLD住唔放.

莊家幣緊係有神秘力量

叫人全倉BTC的似乎個倉大到無稔過D人月供連BTC的TX Fee都唔夠比
家陣ETH都係去到呢個位D人先玩BSC姐
個人認為優質ALT Coin跑贏美金已經入得過
後悔放晒D LTC

AVAX, ETH, BNB 用得做gas, 只要有生態發展, 係牛市係唔會死住..呢D係alt coins 鐵膽, 前提係: 有生態發展

我蛋呢

傻吉歐

唔好叫我呢個名

hey hey hey

我deposit PGL token，個pending點解轉左好耐都未得，有冇巴打教下我

wassa wassa wassa

其實我覺得唔好玩到賭身家咁,拎投資金額既30%-50% 出黎玩crypto係好值得,輸晒又唔會上身,勝左就財自,起碼我個人覺得股已經真係到頂,好難再搵到幾倍升幅, crytpo仲到到都係機會

串過馬撚

stuck左
再deposit一次

我整左幾次都係咁

屌你個臭閪燈撚到,升到1000先串啦仆街

Bitconnectttttttttt

27-28加注大拉麵又贏
日本仔啲嘢

reset metamask wallet先

屌得好

我入左但好快走左,你就係下一個auto/我蛋

一齊short爆佢
咁臭串

我會睇幣本位 跑唔贏btc慘過做雞
Usd冇上限 btc有

好撚穩 幾日前27第一注 27-33都溝咗
又高apy

搞掂啦，thanks

轉coin通常要幾耐
第一次好驚驚

未有post既

10-15分鐘掛
唔驚既
驚就射落我個address幫你保管先

scam

Bjoy緊無心情

試過成晚都過唔到

睇回覆數量大概估到幣價

射左40分鐘仲轉緊圈圈

開始想走dodo

得番1.4粒ETH 係wallet...買少少算..

大眾心理，我都係咁

all in BTC唔郁佢可能賺得仲多

呢隻同佢之前果隻SFP一樣，完全無力

如果今次跌落去，可以參考上年9月13日，要有心理準備

我8蚊入坐緊

邊隻？

唔奇

去 coingecko , 是但㩒一隻defi coin

可以睇YFI

全線DEFI 由9月跌到11月
drop 8成

diu mask想點

炒咗粉

BTC、ETH同BNB真係冇野輸

柒到
嚇走曬d人

f5到手殘 啲大陸仔屌晒鬼

其實個市依家都唔算好差姐
大家突然回歸哂理性既

諗返起都正，就係果陣下定決心學smart contract ，咁就半年

話呢度係連登財經台都冇人信

證明個市真係唔差
D人仲識回歸理性
好事黎..

別人恐懼

same here

下 冇乜理由咁耐

見你地啲反應仲驚過出面堆美股post

好過係咁推啲scam嘢
上星期四五真係痴曬線

f5咗幾個字仲未有

美股會唔會回調drop 咁多
講緊1半以上wor
你唔事先準備定, 到時只會panic sell

可以套保對沖，不過要了解過先去做

都可以返工對沖

Aave busd 個息有24% 有冇伏其實

A Quarter of US Investors Own Crypto: Survey
bjoy

你係諗住轉番fiat?

其實好似年年3月都會回調 都差唔多時候啦 2月升左咁多

仲有乜鬼short call bitcoin期權
雙幣寶
pionex 期現套利

全部都可以熊市賺錢賺幣

高潮左幾
而家好似屌完閪射完精咁

理想係btc 跌到47000左右，eth 1600左右，再橫盤1-2個月。
跌30%更佳

臭草 臭雞巴 帶刺玫瑰 工業鹽 仲有冇

discord啲人吹風話係scam

拉麵同底褲

呢到幅度升得多跌得仲多

火箭軍團，底褲

買唔到就scam

拉麵好穩 我hodl

kimochi

發漲拉麵 +臭黃底橫

睇個人風險承受到幾多

如果我覺得將會熊市（長期），個倉大概會咁：

3成現金，4成穩定幣，4成BTC/ETH

點樣推論出黎

D均線已經交叉左，跌跌跌。

We're contacting & cooperating with major ETH RPC provider Infura/QuikNode etcs and ETH Mining Pool
@sparkpool_eth
to balance the load so won't jeopardize other ETH ecosystem and make the transaction etc smooth again.

已死

reply多到

又跌

我蛋就跌到尋日買入位

啲人肯定屌住買

Pi Cycle Top Indicator?

We will delay the whole ITO process for 24 hrs - Tomorrow at the same time (GMT 3am) we will start the ITO again. All the ITO/LBP process will be delay for 24hrs. Many thanks for your support and sorry for any inconvenience.

on9

明天請早

聽日先有 又多咗人爭我屌

我仲特登唔訓係度等..
好雞wor

蛋蛋想點

連登Crypto index, 1日3個po =牛，1日幾個reply =熊

We will delay the whole ITO process for 24 hrs - Tomorrow at the same time (GMT 3am) we will start the ITO again. All the ITO/LBP process will be delay for 24hrs. Many thanks for your support and sorry for any inconvenience.
Mask Network()

Uh oh...
I think we're lost.

簡單睇下日均線 5 10 20

屌整到咁柒，唔想買了

咁而家應該熊緊,咁易追晒post

燈咗 我仲研究緊

講邊隻幣?

有返正常生活
唔洗放假都check住

人棄我取大拉麵

佢地已經入曬貨
根本唔駛經twitter

應該係BNB

SH
自動好有潛力

又bjoy
好在買左跌回血

二哥1880>1930

點解可以入到

bjoy 女神穿左咩撚野鑽石底

隻隻都係咁上下走勢，不過條線暫時唔係好斜。

連燈鑽石底=必穿位

冚家link又妹番落去

搵到個contract address reverse engineer 張contract咪可以自己行啲code嚟入

上個星期大家當發咗場夢

直接用script call
mask今鋪柒到

係咪準備返去25

仲唔到我做威水

BnB joy

怪錯avax
跌咁少當你贏啦

BJOY

酒呀

佢同link先係穩定幣

提提大家
如果某隻coin跌到hihi
除咗轉做穩定幣
亦可以咁玩轉倉

Crypto is SCAM
努力工作，儲錢，回轉為小孩

第一次射就射曬

前兩日short bnb
沽空派又gel

鬼佬：放哂佢好訓d

Cz if you can't cum u won't have kids

因為gas fee比得少，不過如果你唔急就等下啦，要快嘅話依家gas fee超貴

18000 usd

btc回到55xxx

佢地用swap 去換

好奇佢地點知id,verification 呢堆嘢

有內鬼，停止交易.jpg

勁

我蛋好勁,第一個上返

放cold wallet好似好蝕雖然安全
放係金星有息收下

睇要安全定要貪少少息

$110再講

bnb好大棍

bnb唔升返都幾難

大佬二佬都棍，三哥點都要食一野

而家-10%都未到

btc準備大回調？？

落返55000，想入

Bdo busd係我個倉既定海神針
出面個世界點毀滅，佢就自己喺度賺息

未有配套姐
cake係有venus + auto + 一堆農場拍住上

avax只係得個amm
無其他野幫手

b joy

本身我蛋比人笑scam
咩玫瑰雞巴死哂先知佢最真心

255見..

我願榮光歸我蛋

又災

我信全能的我蛋, 天地萬物,無論有形無形,都是我蛋賦予的

無錯，琴既加左注

農夫表示希望幣市再無波動, 亦無rug pull
凍結時空1年嘗試下做收息廢老

入咗40粒LTC

插深啲阿我要上車

bunny 已死

而家入bnb會唔會太遲

BNB做跌個班好進取
我諗會見255-257

1年咩都無變
甲仔keep到6蚊我收貨

我隻兔

好彩今朝賣咗

穿200

btc eth bnb SH

應唔應該harvest左佢。。。定再擺多陣

難d
呢個時段交易量低
大升大跌都要交易量

ETH to the moon 緊

收左皮先可以下次升更多%賺更多
想投資bsc就越跌得勁越好

信我蛋得救

Bnb慢跌緊 跟跌應該合理
但唔一定可上返 我坐多兩日 如果跌得太勁就走

自動無事都插

你個moon喺地底？

唔會,不過要搵岩位入,而家可以細注入一野先

not financial advice

一入cake就跌

鹽花個價點解郁得咁快

用左北斗衛星導航

蛋會復活

發唔發覺btc 痴住條 4 hr 10ma 咁彈，好撚準

蛋都無死過

成日肉莖重生

1850上1930咪 to the moon

佢再落番5-60會再入多小小，感覺無咁快收皮

同問

ETH to the moon?

我想等佢落4 hr 通道底,針左下,買唔到

睇黎auto7500-8000係鐵底黎

二佬真係
升又升得少，跌幅又會跟大隊

冇哂一月底嗰種霸氣

連登燈親都穿

頭先1850大戶請大家食鮑魚
入咗升到1930咪To the moon

唔穿點執貨

不了, 11300 好凍

唔好死頂喇

Eth link

11300入貨咁兇狠

我早一個禮拜開ETH contract 1910 而家又係差唔多
曬尻氣啦ETH

真係升到1930先唔夠5%

BTC跌穿56000 大家準備地心探險記未

回調是應該的

驚西咩，今晚又彈返上58k

探索月球

屌

炒上落玩咗3 round了

預佢回到52000 今晚最多翻56000

好似上面條on9仔咁to the mon

解返d妖幣換返bnb先,bnb唔升佢地都唔會有運行

我估7000

諗住再過多排睇下賣唔賣多一半
留1/4 由佢自生自滅我覺得ok

佢地嚇你姐

BNB變做妖幣指數

cake算唔算妖幣呀

呢個價是咪應該唔farm直接換甲仔搏佢升？

快啲跌 唔跌點入

我正式宣布 dodo姐係垃圾

chi sin
呢啲通漲咁勁嘅幣無錢入嚟只會一路跌

鵝仔已準備好登陸月球

其實睇返條線 btc升得好癲 大回調係應該的 咁樣先可以去到288k

之前個個你蛋你蛋

依家又變番我蛋

轉 LINK 啦

我蛋永垂不朽

好多人覺得係直上冇回調

過左星期六日d USDT仲咁貴既

小心要賣leica補倉

又跌穿100

酒

全部bsc都跌

我蛋長揸必定勝利

走呀

BTC地心探險我就真係要賣Leica啦

再跌我要賣堡hasselblad了

大哥

我蛋 永在心

連交所好廢已被DOT拋離

M10而家賣到幾錢

B joy

依家入AUTO玩farm點睇

All hail 我蛋

Avax抗跌力都唔差

btc

原來係因為大佬

Auto現價 抵爆

因為而經無人理了....

就嚟同link同價

我諗30蚊以下已經係fans 支持住

加左細細注btc

可能低處未算低

hold會唔會賺得多過farm 佢IL咁西利

宜家用bnb 掃其他coin 都幾平

AVAX-LINK仲係冇impermanent loss咁滯

仲有手續費減

好彩尋晚將d link換曬做flow

想入多D AUTO

屌好後悔用link搭咗png

得返permanent loss

認真
想買部黎擺

快 鑽石能量特價緊

攞得返啲幣
但啲幣價跌咪輸錢囉

明白

你地強係pair busd 定 bnb

兩派都有

點解一定要走

兩個價都跌咁你點都蝕錢架啦
仲要計埋impermanent loss
不過cake-bnb ip 應該唔大

btc重回54xxx bjoy 來臨了

星期六日bjoy都算, 星期一繼續bjoy

幣災來了，你們應當悔改
努力工作，儲錢，回轉為小孩

@金教主
我無丟合約派既架

因為佢地覺得幣災要到

上個高位dif 5.55
而家-3.3
真係要睇路

BTC?

請問即係點 唔好意思唔係好明

空手食花生中

其實上星期都係,不過上星期鬼佬放星期一

空手？ 你終於肯放手ETH個張

想借錢再入

清倉保平安

5 btc

big 户

一早平左啦

有咩大條件導致爆
印度係咩事？邊方面

D 到個個星期一都係咁氣氛

酒!

連登whale

屌你一早要啦

跟!

琴晚入左貨呀屌

慘慘豬

得返個強場
其餘轉哂BTC
少驚

1.11入咗ada

技術性調整

等星期三la

新手睇唔明 不過想知想學

大戶

星期三升定跌?

跌

估會升

星期三有咩事發生?

女神就上返280
無野了無野了

BNB drop to zero

星期三跑馬

底褲得返$2.4

呢度個氣氛真係比BNB左右

5粒 bitcoin 睇唔明？

Bjoy

呢度個個身家閒閒地都二三百萬

bjoy 了

上唔到

尋日bunny倉由cake max轉咗auto comp，賓尼教自動sh令人心靈平靜

跌得幾勁wor

個個除左btc 就重倉bnb

cake bnb lp驚閪咩

過千萬啦班ching,正常人只會30%左右crypto

岩岩解禁左3日唔敢亂郁住

升升下已經接近四成

真·bjoy

二佬冇人理了

呢到變返b joy post咪幾好

0持有

eth 佔我30%

281.6 !
重上300!

靜啦

佢話想借錢再入 係入啲咩

我cold wallet好似有5粒定7粒，好耐之前買落

20000幾有啦

rug pull係咩黎 點玩
一直想要高風險高回報

跌到咁
其實同投資蝕錢有乜分別

rug pull 係比人玩,偷晒d錢

想高風險高回報咁你咪去交易所拉滿槓桿買期貨囉，又會想入雞棚比人呃錢都有

回光返照咋一陣落返260

venu抵押?

碌緊落山

咁你過d 錢比巴打，我地好心情就比回報你，唔好就著草咪一樣

rug pull 左係高風險0回報WO

同意 輸錢風險係輸自己
玩賭場風險係輸自己 仲要輸埋比人 再輸多次自己
好無謂

早幾日係130升到340，唔震返幾日邊震得走啲高追傻散。等下啦

乖乖地cake_bnb lp 唔會訓唔著

冇打可以震走我
今晚美股再戰

咁多人驚爆煲
嚴格黎講今次牛市一次altcycle都未有
Btc dominance仲係60%

成個倉得返cake bnb同埋Bnb係手 依家個人好定 又要唱賓尼會歌

18年心理創傷

2017年好似跌過落30%

咁多人驚 = 唔使太驚住

溝呀!

係臭閪

00:20 AM

係 果陣起碼兩次altcycle

咩時間? 老美?

Ruby 220
臭閪 270
女神 330
Fufu 380
鹿兒 500

晴兒呢？

鑽石能量底！

bnb上行通道已構建完成

又燈

特價時段又完

mir幾時先上30

個個唔信現金
只會KEEP住升

你dodo直通上$10未

撈得好少,未跌夠

dodo隻垃圾 8蚊都上唔撚到阿

上緊

上過

妹都落返24

This time is different

bnb
慢線貼近快線

how?

Dodo比狗屌

有冇ching講下上次支那ban crypto既情況係點

之後回返2xx就日日比人叫臭西

market cycle唔一定要重覆
2019已證明

放風bam
調整左幾星期 30幾%
最後一棍殺落 大成交
Bigger panic bigger bounce
牛市繼續

好似係幣災起點

$50

點樣呢？
但幣市真係大把project有發展有use case既話
Alt dominance應該升先係

擔心咗香港呢邊先好過

你cold wallet vpn 最多咪去到外國先cash out

佢就就含家鏟

蛋上力未

佢走就含家鏟

尋晚爆上過11x

why ltc

digital silver

開外國vb 離岸戶口

唔俾咪唔俾 馬照跑舞照跳 不過就算係ban 佢都應該會訂個時限 俾啲人走 我估香港唔會咁樣回血劍

有危先有機，佢走我就低位接

邊度可以買/知道有新場？

佢走就變大棍

幾時先有下隻bsc ipo

走左一堆人接

有個dmm Bitcoin account ，可以射返去日本cash out

勇者 打算玩幾耐

走晒應該蛋會跌到70

你意思借到89%?

武士頽頽地 wor

clsss

p2p 囉
大陸全部都用緊p2p

有冇人真心想放棄avax? 好耐啦大佬

Apy

mir肯升未

xrp大升

ruby唔知會點

賣假藥cls

同意 每場牛市都有主題

拉麵又完咗最後召集

仲有Email 同 miss poon 呢
呢兩條最臭

熊市救命稻草

鹿兒 500 過夜無限Q 可以一戰

Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (81）

xrp 就0.6

中大gmail = princejoyce = 0

500肛交就去馬

xrp target $1?

Xrp又pump & dump